講開又講如果狀元通常係有錢仔女，咁單戀無罪都係？

咁單戀無罪佢係咪屋企其實都有返啲錢
長期唔開工都生活到 跟住就上連登扮野扮慘來撚我地啲窮人

A level 3A都算狀元？

當然算

有錢仔單戀sir睇唔起基層奮鬥出身嘅劉細良

細個入軒尼詩官立小學
肯努力讀書就入到皇仁
唔駛屋企有錢

冇錢點會俾你入來影衰間學校呀

我哋中一第一堂就俾班主任問邊個係軒尼詩畢業，然後叫我哋企晒起身
逐個鬧我哋係垃圾
陀衰皇仁

al 3a係鬼狀元
以前有統計, al 5a一年一兩個, 4a 10個到, 3a成100個以上
果時科大仲比4a既有40萬scholarship
利申: old seafood

我做保安做清潔賺最低工資維生你當我失業？